紅磡去旺角東好似要經過太子

要幾邪先可以出軌
旺角警署咪仲邪

冤魂番唔到屋企 係黨鐵範圍徘徊